點解季炳雄有美國國籍？？

無知一問

美國人唔食得大茶飯嘅咩?

我都唔知相信好多人唔知，不過有咩好知，賊黎，差佬使命捉呢d人先最啱

lm

娶左美國藉女人

希望捉到之前辣返幾十隻曱甴陪葬